東北人要求廣東老人院退押金 院方指聽不懂普通話收線

傅先生是東北人，來清遠工作一年，因為工作繁忙無暇照顧父親。去年11月，傅先生將父親送進了東城頤養院。

在這之前，傅先生在網上了解過這家養老院，評價是很不錯的，來到實地看過養老院的環境也挺滿意，在得到了父親的同意後，就為他辦理了入住手續。

本想讓父親安享晚年，可在4月底，傅先生的父親在養老院意外摔倒，幾天后突然離世。料理完父親的後事後，傅先生向頤養院要求退回入院押金，由於傅先生丟失了這張押金條， 醫院方面要求一定要有押金條才能退還押金，因此拒絕了退款。

傅先生為父親辦理的是一級特殊護理，但父親摔倒後竟然幾天就突然離世，他認為，是養老院的醫療水平太低，而且他了解到這裡的醫生是沒有職業資格證的。

具體情況到底是怎麼回事呢？記者嘗試採訪該養老機構負責人，但是院方卻以聽不懂普通話掛斷了電話……

傅先生則說他見過幾次院長，因為是外地人不會粵語，所以跟院長的交流都是用普通話，院長說她不懂普通話那是不可能的。

撚狗

香港都應該行呢套啦

蝗 -1

傅先生為父親辦理的是一級特殊護理，但父親摔倒後竟然幾天就突然離世

正宗仆街死